Virtual Youtubers討論區（341）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

狗狗

係廳開緊sui醬同老媽一齊食飯聽緊

一齊聽?

係 應該係話我逼緊佢聽

CLS

標題性の6時間

新post 留名

lm

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(好似係)

中之人

聖誕留名

#54264 刑天（糕蛇老母）

正式宣布 LHG 係現充

鑽了

有冇人有睇

糕蛇事隔幾個月再次比人擇名 今次帶埋刑天老母一齊

你唔知husky係....

咁多V都係現充

應該有

miko新家用3d
好期待

開返2nd fes&五期同時視聽睇緊

準備好俾ame ground pound未？

連v已經係現充

星姐12k呢d先係耐久回

就完 好似係

認同

我等睇裏版算
咁樣靜靜雞復出我真係提唔起興趣仲要俾錢

聽住星街歌回玩tetris99

VALIS第一次直播,頭先完左第一場

冇會員

差一萬

星街係咪最多唱到12點, 定唱到650K

Lhg消失咗嘅半個鐘

一樣

最終千年獸

同牙潤出緊街食壽司
之後應該一齊上holohouse
大家到時見

中一樣就完

今日好似幾有feel

盜作

chatroom叫天使唔好補正團長
直接用先有團長嘅特色

睇PPT調團長朗讀真係享受

cute cute cute

YUNA聽日都有台開

團長

救到

Yagoo

今晚邊幾個v有女子會直播？

底層員工

等緊百鬼上水

鬼,在嗎?

下年請早

咁你同問今晚班現充幾時上水難度一樣高

終於要打last boss
團長都救到
祭

扑緊野

又打牌

專業模特兒

權力架空

12點前+10000sub會唔會大想頭左啲

唔想去食野姐

阻人扑野燒春袋

生仔!?!?!?

比hololive本人架空左

呢d先係真耐久

今次群青唔係beta版

YAGOO同吉祥物有乜分別

吉祥物q啲

無

Yagoo Bot

針對心心

邊個叫tomo

強行補正

今晚咁多台
聽日又要睇hololive 接力歌回

奶定先

未瞓醒?

兔開台

Lamy準備緊直播
所以只發左段錄音

酒花

Miko冇開台，peko返左屋企，代表啲喵

落咗樓下7仔幫我買dom啊

又紅

Miko今晚開

第四個月露出本性

最後都打左上去

戴耳機聽
今次左右聲唔同

然後玩嘢

HACHI都開

lamy

雪花老母搞事

Lamy係裏ボス

明明個boss都打完

本性

真毒

其實冇祭咁難執

PPT認奶唔認人

lamy張icon

淨係放對波上去

lamy先係final boss

聖誕要陪尊媽過 對5住各位冇女陪既巴打

阿祭把聲

佢同TOWA肯定掉轉左skin...

左耳

matsuri個個

今晚陪我條女又係叫尊媽喎

猩猩幾耐冇見人

happy new yeah

火雞間房邊個畫，好正

你右手有名?

已經冇左佢印象
上一次係群道台玩3d

今朝?

Lamy有冇團長級？

裡版都冇人講

YES
RINGFIT

係特登定係點

今日2動會限開好密

kanata tune到lamy咁癲

好老母feel

明明錄音咁好
見天使打完last boss特登玩嘢

放錯

lamy黎

喂 好耐冇見喎

啱啱lamy玩野結果kanata tune到咁

抱起黎_

應該係本身lamy都有俾錄音天使呀

果個係突之前sd過去正常版

幾正

個材質

係lamy見天使打完last boss特登打過去玩嘢
本來就準備左段錄音俾佢
依家好似係兩個都用

今晚除咗大小姐去咗食仔之外仲有邊個冇開台

Auto tune好強大

cls 咁都tune 到

我條女件新衫好撚正式呀

見到comment話係飲酒前後

本身錄好左
但發覺其他人都唔係咁錄
所以打上去改返

潛左2粒鐘

son玩凸待
除左三家姐之外仲有邊條女會打過去

這麼小的少女竟有如此大的奶奶

HUSKY扑耐左

ID

兔仔MC刪左支服囉

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

2粒鐘可以做好多野

係酒店扑完野都要睇v

反正斷左咁耐線

ANDY哥彩虹

EN

兩個鐘涼都沖埋了

聽住星街 有d掛住姐街

beautiful world

性誕快樂

阿雞 變holo底層

PPT

tune到
好勁
真係得祭搞唔掂

咁都救到

Lamy Ch. 雪花ラミィ
すごい…

封印去左聲道

科學之力

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

不要再說了

做乜9班支那仔去哂言葉個邊

lamy send過嚟把聲同凸待打過嚟唱個把聲兩個人咁款

好污糟
接受唔到

你估咁多人睇V咩
就算睇V都唔會長期走去搞HOLO啦

Towa...

重大發表=同我結婚

lamy音痴版都仲有原本個節奏
祭係鳩讀

我立即

宇多田連續
Can you keep a secret好正

......

祭.....

祭同miko

冇事既

DD末日

沒事兒 沒事兒

cos呢個

我sub嗰啲有30個開咗

Uni

TAMA開唱了
YUNA果首

~40個

想買wor

想聽first love

最ON9既係Reality果邊都開緊live 原來我係可以聽三邊既歌

巴打

COS完剩係比我睇咪得

有句講句
俄羅斯沙皇嘅揀game taste 真係幾好
今晚玩frost punk 真係夠晒應節

天使放自己把聲落去嗰陣怕羞

ssr成個chat都係俄文咁濟

真毒得兩個 唔計lhg嘅話

兔開MC居然得3萬人
咁多慣性收視係現充

最終boss係天使自己

係咪一定要

cocokana house個live幾點開始?

一個人定兩個人黎架?

葉卡捷琳娜二世

Pekora Story (已完)

真定假

就開波

冇喇
已經到椎名林檎既回合

YouTube bug啫
換算返以前應該4萬幾5萬

10點

基米拉獸同機械邪龍獸

5分鐘已經頂唔順
唔明點解咁高人氣

尊又唱WA2

仆街啦
落地獄啦

鬼佬鐘意掛

言葉個chatroom亂到

星街個窗又漏風

有冇link?

竟然係你所期望的永遠

永動機

一年前差唔多時間, okayu 裁判
咁就一年

天使終於整好
同埋有新ED

轉到彎

ame

唔夠左 亦唔夠下

PTR

冇ku100

好似VTUBER版嚟

火雞畫面個牙心

真毒LM

好多ASMR今晚聽冰個好

妹妹公主

聽曬佢

唔留檔嘅優先
唔係一定PTR

老師

林檎最後一首
丸之內黎喇

左右耳仲要問?

梗係我雪

咁撚大隻
如果figure實買

TAMA FIRST LOVE

兔做咩又要搵翼

非v

原來起終界空中巴士

以佢嘅作死頻率搵定就差唔多

ASMR有分左右耳 冇得分開聽

開波

gay

好正

地獄梗

牙moon之前話約佢去揾翼 唔知有冇約成

tama

獸耳組永遠都咁嘈咁歡樂

星街唔小心mute左
係咪俾隔離屋嚇親

差萬幾 呢d先叫耐久

贏了

好似差7k

隻game幾過癮

係

一開波個時差萬2

TAMA點解咁完美

TAMA呢首又好左好多
每次唱都比上次好勁多

moona 1挑3日本V

Kanatan度好多車

耐久嘅話差唔多啦
幾千人唱一兩首就完

The usual room係咩梗, 睇唔明

個封面好撚基

咪答佢我唔係柒頭

偽毒可恥

holocn 個MC SER仲有2個人玩緊???

班人掛機但唔知delay左

阿雞失去了一切

皇上識玩 幾鋪都第一

屌 唔撚記得係今日

班漢堡包都未起身

淫底

今晚咁多人開台撞到仆街

有delay 到?

佢今日開英語限定仲好

我公器私用

原來阿雞既實力得咁多

又隔咗一個鐘

言葉仲未開

係唔係未畢業咋

1800擇名list

町田ちま
Brunhild
MwYPYn4ejvgTS4FH
講對唔住
火滾粥
Olds_Cool
尾丸ポルカ
淫底雞蛋仔
容易動情的毒撚
乜都食得落
間房好多蚊
戌神ころね
沈Jayden
埋名
立花宗茂
姫森ルーナ
丁膠
シャカビーチ
forfuture
団長．白銀ノエル
講對唔住
橙得過做香港人
天音かなたん
任由途人發現
1994XF04
巴絲斯巴拿
湊あくあ(聖女)
BenChow_burner
Torbjörn
無事的話我走先
ハクア
班哲明武世
C8の息子
iamdd
_四季
🇯🇵Honda_10
雪花ラミィ
保科有希
宝多六花
KOs
すーぱーねねち
我愛橙巴
KureijiOllie
祈手
ワトちゃま
是U也是兒
灰色恐怖
睇唔撚到？
七海みなみ
神楽九段
剛少(不再後追)
wonggalno1
麵包狗Korone
皐月夜見
脩紫零
LetHerGo
MarieRose
大吉山
眼紅紅
LIA
楊過
烏丸千歳
Foyth(潛水）
理芽
市ヶ谷有咲
天音彼方
DVD-Writer
紅天蛾@王国民
MnMount
火之理的盗竊者
女朋友好似Rushia
Mamba_Out
終極合金屬
Holden
他馬KI
メンヘラ
西のカナ
葉加瀬冬雪
Solomon
大賢者蒂亞
山風老豆(業障重)
worse
扯旗仙子
皇甫離離
未來機關
羊咩魔法師
早知射你落牆
千琉
拍拖不如養貓
シャミ桃
ワトちゃま
鈴谷
伊藤美来
奈良
蒼之騎士
金閃閃
斷鳩估。真心膠
伊蕾娜
煩惱鳳
HTTPS10443
Olds_Cool
海龍王彼特
揮揮手say個閪
Azuki
真．紅蓮騎士獸
至死方休
ppbird
高槻かなこ
新註冊會員
眼紅紅
埋名
kate
刑天(和理勇武)
暴徒型吉姆
乜都食得落

班主任

痴撚線

我仲未開始打活動

擇JOR幾耐

血界戰線

痴線
真係記低晒d名

都幾多人

玩原神玩到傻能咗？

主席，我要求再次點人數

上次投票有成96人喎
證明呢度都仲有好多現充

原來有咁多人既咩

算好了
本身以為得我

唔喺到嘅現充要直接踢出動物台

原來個post有成百個人

是

毒撚嘅各位 係今個平安夜
值得開心嘅係 至少有一個人記得你
就係笹木咲(會然)

哭撚左
笹巴送暖

原來唔經唔覺連V都幾多人

peko失敗

大佬呀,你唔好咁痴線啦 .jpg

我愛笹巴 我愛笹巴

勁少出聲都畀人擇名

無我既

真大佬，擇晒人名

笹清

狗狗玩個隻GAME好正

原來有我

pekora受報應

班主任
我覺得今時今日出街用電話留言好簡單
我對名單真實性表示懷疑

唔好quote啦，個post要變金剛棒啦

盲？

TAMA清唱表現實力

島村巴都冇

咪咁痴線啦ching

sor，見到

喺個list冇份係好事定壞事嚟

呀梅TAMA一齊開

你地可唔可以唔好再quote
個post好長

嘩頂你唔講都唔知有會限

Laugh left

るる都夜

依家先上水算唔算遲

做咩擇名

真

呀星係咪中左BUG 卡咁耐64.3

買爆

同TAMA一齊開 典算

聖誕無人擇名仲係聖誕?

想避Haachama

講左好耐啦

自彈自唱 超級治癒

神父去咗邊
名單唔見有佢

邊個整？兔仔？

block咗𦭓清咪得

quote能夠未

邊個叫tama

全日都係到

頹左成日冇追post

我已經係士多啤梨既形狀

主席，要求再點多次名

清楚

中国ゴキブリさん台湾は国ですよ
打呢個句個會係台灣人定係日本人

仲有半個鐘
星姐會唔會沖上70萬先行去party

你今日返夜班
聽日玩唔玩mc

YA 邊撚個TAMA

呢家9點半先咁多人上水有啲奇怪

有邊次唔買

你唔講我都無發現我未Sub星街

個個都quote
金剛棒咁

沖緊65炸 70萬唱到2021年啦

我係るる嘅形狀

專心睇緊Gamer組
仲使唔使capscreen

HACHI個直播係咪無唱歌?

ching quote 錯人喎

沖完涼啦咪上黎笑下你地

大家姐都唱歌

以為冇V睇走左去打機

肯定係同班女扑住上水

但岩岩見486又有仲要好似連到

打錯

應該冇認錯掛
我係查.....

原來TAMA開緊會限冇通知撚知咩

tama會限都唔記得有冇搞錯

尋日已經通知....

收到風 班主任點名先到

現充

btw今日唔係唔收台個隻耐久
一開始講左唱到12點(日本)
順便睇下上唔上到65萬

雖然遲左一個鐘 希望會去party啦

又帶妹妹

真係認錯人喎
我唔係番shift ，又無玩mc

好lag

老母畫 正到

現充做嘢多核心 , 唔似毒撚同時淨係做到一樣嘢

見到你個名一樣，以為你係
梳

......認真定玩野

爭咁d酒

L2D o黎架?

個L2D

無我份

呀貓成日針對隻狗

個2D皮

套皮想點

屌

據我所知都有幾個車狗叫mount

記錯24 25唔開台

個模會塌既

咁你要反省下自己喇

就係為咗唔洗食蟲先揾藉口唱到12點

乜料

垃圾到

LetHerGo絲solo小型演唱會都搞得成

笑撚死

仲自稱爸爸?

摘名咁撚小氣嘅

係鬼l2d咩

會長好似話心心今晚係過夜
所以會有宵夜食

唔係記錯
係佢地2個會突擊提前講開

火雞話自己KY

咁你係喎

炎

崩過JC Staff

RIP

屌你低成本製作

似一發藝

Slow mode左
班垃圾

好彩我淨係睇35有無出現

緊係打完丁先上黎啦

佢係搵返原配音定另一個人?

MIKO應該喊緊

呢到加埋同接多過牙祭啦

呢個懶鬼一定俾人返食幾次先上水

nia 今日開左membership了
依家自彈自唱中

牙狗佢地玩緊咩鳩驚

唱消失

頭先開Pixiv發覺今日已經洗咗40頁

又笑牙祭

想熄了

咁唔該你反省下

聽佢把聲好似係原配

估唔到會長會上定路等我地

肯定係做物理治療遲到

屌，好彩冇睇

12頭身

cls 到底做乜鳩

我聽聲把聲

其實最好會限，slow都唔掂

唔理佢邊度人
佢哩句講得啱呀
而家我都喺 chatroom 度打支那曱甴

屌你貓用把無感情既聲講yabai好撚好笑

三姊妹

小天使醒D學會長講句有TROLL然後開會限...
今晚會員一定賺死...

隻狗竟然贏到

我係咪睇緊doki doki literature club

QUOTE夠條LIST未 屌你老味

其實就應該會限
一係就就好似之前桐生會咁鬥快spam

咁夜先開台
9成係想睇埋言葉先

呢D聯動跟本會唔會限都係刷爆CHAT

諴哥一去天台果陣就會咁

桐生會休整緊

FBK拍蚊咁勁

屌你嚇一嚇

已經64.4K

SSSS

星街d英文生字差過小學生 但係發音好準

多謝媽街

狗狗係咁呻吟

會限FIX左BUG, 應該OK

六花巴

Cake Bash個風格好正

重有8分鐘可以趕佢去食蟲

衝緊ranking 得返一個鐘
潛水先 非偽毒

所以今日邊個唔開工
百鬼、詩音

同fd飲緊酒

有齊哂party game要有既野

聽住星姐睇狗兔等holo house

辛苦了

ova好唔好睇

かなたん メン限左
同運營傾完黎

運營識做野原來

居然運營叫

唔駛陪仔仔咩

終於開會限呃會員

港V點都要支持下
又唔係好貴

入會了

我lamy asmr就開

CHAT者

多人入會到

練緊apex姐

支那仔又要打飛機了

一日加咗900分

小學生一定12點會開台

即刻多堆會員
話唔定去D底V合作都可以收會員

變相幫人呃會員
另類搖錢樹

聖誕老人可能上咗百鬼屋企派緊禮物

會長應該一星期去其他人度聯動一次賺會員都賺到手軟

派報紙?

100HKD

派牛奶

暗黑兵法

箱推，桐生會成員全部變dd

no thank you好聽到

好多新member
根本桐生會本來就成日催結婚

劇情冇咩問題嘅 老套嘢
畫面就...

我呢？ 我個心穿咗個窿

可能平時拍得多

對住阿鬼你都係派報紙

原本有營運

拍牙鬼拍得多

開完會限個chatroom快過未開之前

咁快完

我剩係想睇瀬戸内智恵 但係立左兩眼好少出場無睇到

一開會限就見到幾個6個月會員o既支支跳出o黎屌

すいちゃん開始唱k-on

鬼咁得意

gamer讓路比會長

個個都想拍佢個頭

有個50蚊既HKD SC"桐生可可卒業"

求圖

食屎啦你

運營扯後腳不知幾勁

好似第一次唱don't say lazy

狗收台仲有咩睇

發覺天使台個chat badge好少係新會然
好多老fans

火雞

好岩唱日笠啲歌

一早要開下呃會員啦 本身都夠小仲唔識去呃

一路屌一路睇

咩2c

TAMA個CHAT ROOM阻止TAMA玩FGO
おい、その先地獄だぞ

屌你老母lamy asmr又開始轉

你課金同佢講

...本身就會員發言率極高 天使基本上勁小鬼佬

用天使嘅emote黎重現會長嘅emote
かたかたかた

獅白又真係第一次玩
好多唔洗起內圈既野起係內圈

MO錢

我講之前

今個月又課咗幾多俾佢

lamy間網絡公司執柒左佢啦
asmr先嚟疾

船長見到佢都想性騷擾佢

每年聖誕委員長就會化身為天使為我地唱歌

一個AC有幾多咪幾多

珍

佢肯定等到27號先發射50000 SC大炮

有會員問：「haachama 大丈夫？」

聖誕羊

百鬼

last game 羊

Kanatan 會員冇比like習慣

Last game

天使台現場

直接入會

雪花老母咩事

星姐 645k 仲有5k

真人一定好好好好好好可愛

youtube又開始轉

火雞話冇咩人問小學生問題，只係話佢好可愛想叫多d人問

天使本來就多gachi
依家加埋桐生會催婚

有條鬼佬問BERRY係咪HOLOLIVE

仲未開既?

咁落去愈做愈多會員
搞唔掂

18800yen 簡易彩虹sc

支又贏

56曲耐久，NOW 20曲

改時間

委員長有3D

順便block埋 做左會員既支那人

牙雞都完埋

搵多份夜更看更

全員寫中毒, 叫緊白車

有人遲到?

小天使有HOLOLIVE 第一第二SC 照撚住
邊有得輸

有支仔做左會員既

洗得快到搵佢地唔到

唔知點解想笑

而家D鬼覺得VTUBER=HOLOLIVE

有人係小天使度課彩虹SC

會唔會係佢地食左haachama煮既野食

真係奇才

不嬲係

你講嘅人係咪就係你

仲唔快啲跟上

等埋星街

開始

..呢個會員ICON,,有半年架啦

都係一種愛嘅表現

開波啦

得返3000人

因恨成愛

碌得好快

唔知睇咩好

遲啲大把人會入 桐生會

呀星唔洗JOIN啦 升得咁慢

12點收台

羊世一

今晚ASMR仲有ロボ子

鐵板燒
係Rushia

言葉個LIVE2D......overflow冇哂錢

精神勝利法

法國無人提仲有初號機GCHI
唔知點輸

又係呢條pk

雜魚回線

一定會有啦 有d做左半年以上
不過佢地都係忍唔到打句"nmsl"

得心心一個無酒飲

鐵板

印象中
有三個

黃到變左零號機啦

交換mixed bugs / 蜘蛛 (開左一半)

Kanatan+Rushia
鐵板組

好鐘意roboco喺live唱嘅嗰首歌

天使個台好細聲

羊又斷線

Rushia笑到
完全係地声

唔好戴耳機聽，會出事

有haachama cooking

天使一開會限 果斷入會

星街呢首唔錯，等等剪出黎先

回音好勁 間屋好大

食蜘蛛

個廳無咩傢私 可以練舞

係唔係要食蟲，我較定144p

開定最大聲聽牙潤尖叫

唔係廚房?

三條腸...?

食洋腸先

煎五人份
我覺得係留俾星街

食腸

應該sharehouse open kitchen

四個人一個咪放中間掛

應該喺廳影住塊鐵板

會長個樣好應景

腸仔應該唔會出事.......掛
本身都熟架啦喎

薯片呀

著仔

薯片

煎薯片

薯片姐
無事既

我即刻收返呢句

都話會長有上開連登

唔係外國腸仔就ok
外國係生嘅

佢就係覺得啲人介意入會

跟得好貼

same
cooking with ⑨心

Rushia同天使
燒士多啤梨
士多啤梨

わためは悪くないよね

姐街唔係屋企，所以一定係比星街

淨係會長塊皮郁
其他人都離開整緊野食？

有D人係會燒生果食

煎薯片
燒士多啤梨

好頭痛
放薯片係想嘔D油出黎?

香口啲

有無人燒薯片係

而家洗啫，不過一陣就...

玩野先會

仲有朱古力同芝士

腸配薯片
加多塊排就見過有餐廳咁配
無事既

OMG

都開耐久唱歌咁都冇得避

好似係

Oh shit

黑腸

暗黑料理 加朱古力

朱古力

唔係薯條咩

三家姐凸緊

屌你老母

屌 朱古力腸仔

芝士算正常
朱古力

屌朱古力呀

燒燶左
cls架Haachama

4girls

WTF

好想食心心煮嘅嘢呀

屎...

CLS 落朱古力

玩屎

流晒口水

嘩屌

朱古力燶了

廚神

屌乜撚野事

邊個國家既芝士火鍋咁撚樣

開始暴走

今次又加左啲咩落去?

草莓

澳洲

士多啤梨選手都成功落場啦

4個會唔會食物中毒

地獄呀屌

應該食落喉嚨好舒服

真係薯片
不過個樣可能係自切果D

燶哂

會長頂唔順

燶哂最多生cancer

排朱古力變左爛屎咁樣

我會開新

係未開卡食剩

天使一齊起哄
一到食嘢就怕

想生CANCER?

燶哂 食唔食得落口

開始有返心心嘅風格了

白汁腸

幽默大師再世

睇到都肚痛

士多啤梨

真係屎

是靚晚

屌你老母我唔預腸仔薯片會變左呢D野

士多啤梨次次都唱ロマンスの神様

聽日有無機會生存到

心心笑得好開心

屌 仲加

屌又擺

鐵板腸仔、芝士，士多啤梨，朱古力，薯片

成舊朱古力

仲加

又落朱古力

又朱古力

呢到係咪煮埋すいちゃん果份

應該唔係
MEJI黎

食穫撈？

F

天使玩完唔敢食
Rushia直接食

仲有蟲蟲壓軸

美女廚房

屌好恐怖啊

我寧願食軍糧棒

好臭

會長:好撚臭

天使話臭

天使：哇好臭點會可能好食
自己玩完要收貨

薯片就變哂炭

好女仔
唔浪費食材

謀殺呀屌

蜘蛛拉面都冇咁恐怖

佢地真係以為會限之後 coco人氣會趺

會長：wtf

天使/會長：哇Haachama食左好多

地獄廚房

rushia：用生命值硬接！

個士多啤梨好似嘔緊咁

好似話聽日さくゆいロリ配信

星街意為開耐久唔洗死

仆街, 乜Q野黎

呀潤 唔好死呀

るしあ就嘔咁款

如果得士多啤利+朱古力都算好食
但薯片+香腸

是禍躲不過

應該係業障太重

五人份, 點都死

仲差5000
凍左油淋淋仲大鑊

天使：好l難食

玩命

haachama cooking被動技能
污染埋其他人廚藝

難怪星街要set個咁高既target

哈洽馬:澳洲咁樣好正常
澳洲人:唔好亂講好唔好?

我都覺凍咗更大獲

天使把聲好委屈

食蟲好過食薯片腸仔

天使講緊感想
講左一堆最後結論：地獄

點解心心仲食得落

隔離屋極危險

心心劣食開

會長話好食？

星街要人follow 快啲夠數

星街：好彩仲未達標，唔洗咁快死住

真
我都覺mixed bug 冇咁恐怖

牙心平時都係食開呢D

自己煮嘅點都好食

會長：我想開嘅Christmas Party唔係咁！

星街：唱到聽朝算

留返份比佢宵夜/ 早餐

星姐要人

委員長

有蛋糕
天使即刻超開心
睇黎個士多啤梨都好難食

只係睇都覺得想噁,.,,

星街 仲唔快d過埋黎

宜家正常返D

rushia幫復...

rushia嘅士多啤梨

得番士多啤梨
終於變翻正常嘅女子會

哈洽馬:

有Haachama ，睇定D先

星街第一次做人

結果一切開全部蟲

35用2.0 3D

冇3角咀睇了

Haachama好似仲話唔係想做成咁
結果佢玩得最cls